# #-#-#-#-#  plugin_passwd.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-07-05 12:01+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2013-02-18 13:01+0200\n"
"Last-Translator: Evan <evan@ulink.com.tw>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.1.6\n"

# type: string
#: lang/en:1
#, no-wrap
msgid "Accounts"
msgstr "帳戶"

# type: string
#: lang/en:2
#, no-wrap
msgid "Appearance"
msgstr "外觀"

# type: string
#: lang/en:3
#, no-wrap
msgid "Fax"
msgstr "傳真"

# type: string
#: lang/en:4
#, no-wrap
msgid "Manual"
msgstr "手動"

# type: string
#: lang/en:5
#, no-wrap
msgid "Hardware"
msgstr "硬體"

# type: string
# 75%
#: lang/en:6
#, no-wrap
msgid "Subscription"
msgstr "訂閱"

# type: string
#: lang/en:7
#, no-wrap
msgid "Mailbox"
msgstr "郵箱"

# type: string
# 81%
#: lang/en:8
#, no-wrap
msgid "Mail Server"
msgstr "郵件伺服器"

# type: string
#: lang/en:9
#, no-wrap
msgid "Maintenance"
msgstr "維護"

# type: string
#: lang/en:10
#, no-wrap
msgid "Security"
msgstr "安全"

# type: string
#: lang/en:11
#, no-wrap
msgid "PDF Printers"
msgstr "PDF印表機"

# type: string
#: lang/en:12 lang/en:13
#, no-wrap
msgid "Zarafa"
msgstr "Zarafa"

# type: string
# 76%
#: lang/en:15
#, no-wrap
msgid "Could not connect to Postgres database."
msgstr "無法連接POSTgres 資料庫"

# type: string
#: lang/en:16
#, no-wrap
msgid "Could not find the following directories:"
msgstr "無法找到下面之目錄："

# type: string
#: lang/en:17
#, no-wrap
msgid "Could not read the following directories:"
msgstr "無法讀下面之目錄："

# type: string
#: lang/en:18
#, no-wrap
msgid "Could not copy the following file:"
msgstr "無法複製下列檔案："

# type: string
#: lang/en:19
#, no-wrap
msgid "Could not delete the following files:"
msgstr "無法刪除下面檔案："

# type: string
#: lang/en:20
#, no-wrap
msgid "Could not execute the following files:"
msgstr "無法執行下面檔案："

# type: string
#: lang/en:21
#, no-wrap
msgid "Could not find the following files:"
msgstr "無法找到下面檔案："

# type: string
#: lang/en:22
#, no-wrap
msgid "Could not create hard link for the following files:"
msgstr "無法建立下面檔案之hard link："

# type: string
#: lang/en:23
#, no-wrap
msgid "Could not read the following files:"
msgstr "無法讀下面檔案："

# type: string
#: lang/en:24
#, no-wrap
msgid "Could not rename the following files:"
msgstr "無法將下面檔案重新命名："

# type: string
#: lang/en:25
#, no-wrap
msgid "Could not create symlink for the following files:"
msgstr "無法建立下面檔案之符號鏈接："

# type: string
#: lang/en:26
#, no-wrap
msgid "Could not write the following files:"
msgstr "無法寫下面檔案："

# type: string
#: lang/en:27
#, no-wrap
msgid "Could not find the following users:"
msgstr "無法找到下面用戶"

# type: string
#: lang/en:28
#, no-wrap
msgid "Your license expired. Please install a new license file or contact <a href='mailto:info@bitbone.de'>info@bitbone.de</a> for further use."
msgstr "您的授權已經到期。請安裝新的授權檔案或聯絡<a href='mailto:info@bitbone.de'>info@bitbone.de</a>以便繼續使用。"

# type: string
#: lang/en:29
#, no-wrap
msgid "There is already an alias with this name:"
msgstr "已經有此名稱之別名："

# type: string
#: lang/en:30
#, no-wrap
msgid "There is already a user with this name:"
msgstr "已經有此名稱之用戶："

# type: string
#: lang/en:32
#, no-wrap
msgid "Apply"
msgstr "套用"

# type: string
#: lang/en:33
#, no-wrap
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

# type: string
#: lang/en:34
#, no-wrap
msgid "No"
msgstr "否"

# type: string
#: lang/en:35
#, no-wrap
msgid "OK"
msgstr "OK"

# type: string
#: lang/en:36
#, no-wrap
msgid "Show all"
msgstr "顯示全部"

# type: string
#: lang/en:37
#, no-wrap
msgid "Next"
msgstr "次"

# type: string
#: lang/en:38
#, no-wrap
msgid "Previous"
msgstr "前"

# type: string
#: lang/en:39
#, no-wrap
msgid "Go to"
msgstr "至"

# type: string
#: lang/en:40
#, no-wrap
msgid "Save"
msgstr "儲存"

# type: string
#: lang/en:41
#, no-wrap
msgid "Yes"
msgstr "是"

# type: string
#: lang/en:42
#, no-wrap
msgid "Creating cache"
msgstr "建立緩存"

# type: string
#: lang/en:43
#, no-wrap
msgid "done"
msgstr "完成"

# type: string
#: lang/en:44
#, no-wrap
msgid "Filter"
msgstr "過濾器"

# type: string
# 83%
#: lang/en:45
#, no-wrap
msgid "delete"
msgstr "刪除"

# type: string
#: lang/en:47
#, no-wrap
msgid "yaffas|MAIL"
msgstr "yaffas|郵件"

# type: string
#: lang/en:48
#, no-wrap
msgid "yaffas|FAX"
msgstr "yaffas|傳真"

# type: string
#: lang/en:49
#, no-wrap
msgid "yaffas|GATE"
msgstr "yaffas|閘口"

# type: string
#: lang/en:50
#, no-wrap
msgid "yaffas|PDF"
msgstr "yaffas|PDF"

# type: string
#: lang/en:51
#, no-wrap
msgid "yaffas|FILE"
msgstr "yaffas|檔案"

# type: string
#: lang/en:53
#, no-wrap
msgid "Modules for configuring the system accounts"
msgstr "配置系統帳戶之模組"

# type: string
#: lang/en:54
#, no-wrap
msgid "Modules to customize the appearance"
msgstr "客製化外觀之模組"

# type: string
#: lang/en:55
#, no-wrap
msgid "Modules for the license management"
msgstr "許可管理之模組"

# type: string
#: lang/en:56
#, no-wrap
msgid "Modules for configuring the fax system"
msgstr "配置傳真系統之模組"

# type: string
#: lang/en:57
#, no-wrap
msgid "Handbooks for system administration"
msgstr "系統管理手冊"

# type: string
#: lang/en:58
#, no-wrap
msgid "Modules for printer, disk and other hardware configuration"
msgstr "配置印表機、磁碟及其他硬體之模組"

# type: string
#: lang/en:59
#, no-wrap
msgid "Modules for configuring mailboxes"
msgstr "配置郵箱之模組"

# type: string
#: lang/en:60
#, no-wrap
msgid "Modules for configuring the MTA"
msgstr "配置MTA之模組"

# type: string
#: lang/en:61
#, no-wrap
msgid "Modules for configuring security options"
msgstr "配置安全選項之模組"

# type: string
#: lang/en:63
#, no-wrap
msgid "Can not open $1 : $2"
msgstr "無法打開$1 : $2 "

# type: string
#: lang/en:65
#, no-wrap
msgid "Please press the 'Apply' Button in the Fax Configuration. The Configuration has been changed."
msgstr "請於傳真配置內按下”運用”按鈕。配置已經改變。"

# type: string
#: lang/en:66
#, no-wrap
msgid "Attention!"
msgstr "注意！"

# type: string
#: lang/en:68
#, no-wrap
msgid "Language"
msgstr "語言"

# type: string
#: lang/en:69
#, no-wrap
msgid "German"
msgstr "德語"

# type: string
#: lang/en:70
#, no-wrap
msgid "English"
msgstr "英語"

# type: string
#: lang/en:71
#, no-wrap
msgid "Dutch"
msgstr "荷蘭"

# type: string
#: lang/en:72
#, no-wrap
msgid "French"
msgstr "法國"

# type: string
#: lang/en:73
#, no-wrap
msgid "Brazil"
msgstr "巴西"

# type: string
#: lang/en:74
#, no-wrap
msgid "Chinese (Taiwan)"
msgstr "繁體中文(臺灣)"

# type: string
#: lang/en:76
#, no-wrap
msgid "{PageLinks} Page {JumpToPageDropdown} {RowsPerPageDropdown} entries per page"
msgstr "{PageLinks} 頁 {JumpToPageDropdown}{RowsPerPageDropdown} 每頁條目"

# type: string
#: lang/en:77
#, no-wrap
msgid "About bitkit"
msgstr "關於bitkit"

# type: string
#: lang/en:78
#, no-wrap
msgid "About yaffas"
msgstr "關於yaffas"

# type: string
#: lang/en:79
#, no-wrap
msgid "About Z-Admin"
msgstr "關於Z-Admin"

# type: string
#: lang/en:81
#, no-wrap
msgid "Logged out"
msgstr "登出"

# type: string
#: lang/en:82
#, no-wrap
msgid "Another administrator logged in. You have to log in again."
msgstr "另一管理員登入，您須再次登入"

# type: string
#: lang/en:83
#, no-wrap
msgid "The session timed out, please re-login."
msgstr "此連線已愈時，請重新登入"

# type: string
#: lang/en:85
#, no-wrap
msgid "Loading please wait..."
msgstr "載入中，請等候…"

# type: string
#: lang/en:86
#, no-wrap
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# type: string
#: lang/en:87
#, no-wrap
msgid "Help"
msgstr "Help"

# type: string
#: lang/en:89
#, no-wrap
msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

# type: string
#: lang/en:90
#, no-wrap
msgid "Data error."
msgstr "資料錯誤"

# type: string
#: lang/en:91
#, no-wrap
msgid "No records found."
msgstr "未找到記錄"

# type: string
#: lang/en:93
#, no-wrap
msgid "Filter data"
msgstr "過濾資料"

# type: string
#: lang/en:94
#, no-wrap
msgid "Show filter"
msgstr "顯示過濾器"

# type: string
#: lang/en:96
#, no-wrap
msgid "Could not connect to backend!"
msgstr "無法連接後台！"

# type: string
#: lang/en:98
#, no-wrap
msgid "Logout"
msgstr "登出"

# type: string
#: lang/en:100
#, no-wrap
msgid "Do you want to close the administrators connection?"
msgstr "您要關閉此管理員連接嗎?"

# type: string
#: lang/en:101
#, no-wrap
msgid "Couldnt restart webmin."
msgstr "無法重新啟動webmin"

# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# type: string
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# type: string
#: lang/en:102
#, no-wrap
msgid "Close"
msgstr "關閉"

# type: string
#: lang/en:103
#, no-wrap
msgid "There is already an administrator connected.<br>If you want to log in, you will need to close his connection."
msgstr "已經有一管理員自$1連接。<br>如您要登入，您須關閉此連接。"

# type: string
#: lang/en:104
#, no-wrap
msgid "There is already an administrator connected from $1.<br>If you want to log in, you will need to close his connection."
msgstr "已經有一管理員自$1連接。<br>如您要登入，您須關閉此連接。"
